14歲中槍少年被控暴動及傷害警員1877陳港橋 准保釋須宵禁

數百名市民去年10月4日趁蒙面法生效前夕，在元朗區集會抗議惡法，及後演變成警民衝突，有便衣警稱腳邊被擲汽油彈，擔心生命受威脅下開槍。當時14歲少年被槍傷左大腿，一度情況嚴重，送院翌日被捕。事隔近一年，少年被控暴動及蓄意嚴重傷人，今在粉嶺裁判法院少年法庭提堂。案件應辯方要求押後，少年繼續保釋。

男被告現已15歲，兩項控罪依序為有意圖而導致他人身體受嚴重傷害，以及參與暴動。傷人控罪指被告於2019年10月4日在元朗大棠路近青山公路元朗段交界，和其他不知名人士非法及惡意傷害警員1877陳港橋。暴動罪則指被告於同日同地和其他不知名人士參與暴動。

主任裁判官蘇文隆批准少年以現金一萬元繼續保釋，其間不准離港、須居於報住地址、每晚11時至翌晨6時宵禁。案件押後至11月3日再訊。

屌

diu

拉

標題狗 拉

狗 推

又係蘇文隆，仲要俾一皮佢？膝頭哥對上就髀，俾條鳩毛佢

push

痴線ga, 人地俾你槍傷已經係好大懲罰, 仲要走去告人, 不知所謂!

咩懲罰，冇做錯何來懲罰

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團